我部新iPhone x係咪壞

新買iPhone x 用到30-50%自動熄機
開機又顯示叫我充電
一充一係就有50幾%電
一係就1分鐘由12%去到20幾%
宜家應該拎去apple？

咁都唔係壞？

唉快快手拎去比佢算

你粒電廢左
即刻去apple store換過部啦

聽朝起身就去

你個野壞咗呀

部機二手

邊度買？

先達貨?

兇宅

No

睇黎都係

新買？唔等埋9月減價先？

弱智 你睇醫生岩d 仲問

差唔遠掛